拎緊工傷 想搵野秘撈 可以撈咩

有咩撈

重操故業

執 牛 屎

執到連狗屎都無點算

都咗個日，就係比人拉鳩你呃工傷之時

黑警？

撈麵

咪制 認真會有私家偵探查 比人捉到你死硬

利申：過來人

師兄整親邊到咁大獲

整親邊到？

成個過程係點

手指姐

隻腳
同公司傾點賠個陣行街比我發現左 每兩三日一次咁 所以你咪去旅行 咪返工 一捉到保險唔賠/你公司要你嘔返工傷錢再炒你/嚴重就報警

但我依家一個星期反幾晚大陸玩喎

保重

自膠 手指就無野啦屌

斷晒骨咁解咁

雖然好賤 但我諗起賣唱嗰啲殘廢乞衣

好彩嘈唔到牛屎地區尼邊姐 唔係啲牛撞都撞撚死佢地

咪制呀實捉到你，你估公司開善堂？除非你喱喺屋企黐膠花啦